其實廢咪認左佢 點解要死撐？

明白黑警有真槍唔係咁易對付
但下下都搵呢啲做藉口
而事實上根本試都無試過救

明白嘅做實事嘅人根本唔會係連登講

但見到成班儒夫覺得我有需要提一提大家

事實上大家係驚佢有槍驚比人咪算

講到佢地無左真槍會救人咁
一開頭佢地唔敢亂拎槍嘅時候都無人救啦

你話係因為救得多人搞到佢地開槍所以唔敢再救人我無野講

但事實係點你地自己諗

逃避事實唔會令自己進步到

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

部分正確

咁麻煩講下
我相信要有更多嘅討論
先可以搵到正確嘅方向

要知道一個人無辦法完美咁講好一件事
邊樣你覺得岩邊樣係錯 我都好想知

好多都怕救人反而送左頭 係覺悟問題

兩樣野有咩衝突現實係有人驚真槍亦都有人係唔夠膽

我明白但好多人講到無槍就會救咁
而事實上之前佢地未敢用槍嘅時候都無人救

完全唔敢承認自己無覺悟

無嘅我地要諗方法解決 而係一味話對家點樣點樣

問題驚完唔敢認呢個先係問題

認完有咩用?
認完對場運動有咩幫助?

咪等大家認清楚
根本冇咁多勇武囉

起碼落到場 唔會比啲full gear撚呃到

正確既係無槍都係無人打波。
前線現場極度混亂，有用既資訊無法傳遞，週圍都係散水撚。根本淨係見狗毛已經八成人開始散，所以令真係會打波既手足無法有效聚集，反而會因爲現場資訊唔流通，被恐慌性逃走既人一波帶走埋。

建議解決方法建立有效攻擊訊號，令岀事既時候可以短時間聚集有覺悟打波既手足。之前我有岀過post講。 但無乜回響

香港人反擊攻略,最後一彈